想找玩rap同路人..

小弟一直都有聽開，但自己開始玩只係冇耐之前既事。想搵下同路人比建議或者一齊玩。

冇問題啦 有批評先有進步

啲詞幾有味道 樓主睇黎有好多經歷？

Flow編排得太密 聽得好攰 同埋vocal太大聲 聽唔到個beat

啲詞ok喎
但咬字同懶音有啲難入耳
同錄個陣好多雜聲

加油...啲詞真心唔差

冇啦 有時寫都係聽下人地故事 加埋自己
再加幻想

我朋友都有話我咬字有時有懶音 我會注意的了 我手機錄所以收得好差

好的 我會改下

有興趣一齊玩下

really？

召集hiphop撚🔥🔥🔥

加油

樓主加油！
我都好中意聽rap 但真係冇心機同時間去玩
咬字要清楚啲 同埋揀好啲音樂 啲詞幾好

一部電腦一枝咪，邊個唔係咁開始？加油！

好似就咁讀出黎咁
可以試下將你押韻嗰啲位拉長或者拖慢
總知用你嘅方法強調下佢，應該會好啲

thank you

感激你的建議

我會注意的 感激你

支持樓主

LM!